風度翩翩法賓奴

我屌你老母真係冇撚再狗啲？

死利狗踢撚傷完人 品都冇埋
廢到淨係識留負評？

有咩問題？口水鼻涕渣喎，又唔係屎。
反正佢換出場之後都會洗面同沖涼架啦，冇謂整污糟d草皮啦，一陣跣親人就唔好啦。

猁贏波輸品

有咩問題，依家球場唔畀呻鼻涕？

好明顯唔係隔離啦大佬呀
球證係度望住如果真係噴落佢度會唔會冇反應呀
唉

球證收撚左錢，望住都唔直紅法邊爐

本身個鏡頭都已經高炒
ZOOM埋去影咪好似平排囉
咁都要解釋

盲撚咗？如果係吐落佢道點會完全冇人有反應

車仔球員比人嚇完都唔出聲
球證又唔罰
癲到咁

你咁樣搞到人地冇野賴下叫人點瞓得着

反到傻撚咗
睇對腳都知唔係平排啦

踢得利記都特別有品

有品好輸咩？

痴能線 球證係隔離都冇事 真係黑到咁都有

笑下ROBERTSON跣低一齊笑下都好
拎住呢張GIF以為執到寶

玩到無野好玩，連唔同位呻鼻涕都要拎出黎講

係囉係囉真係狗撚到仆街

呢下tackle中晒波

算啦 地球聯合軍話有咪有